頂你個肺，屯門公園以前真係好撚靚！！！！！

From: 舊時香港